史雲斯果場是否假波嚟？

史雲斯果場是否假波嚟？

柏祖又_